{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120743",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "을지칼국수"
    },
    "text": "乙支きしめん\\n\nソウル特別市中区シェル291-45\\n\nソウルに位置する乙支路にある「乙支カルグクス」は、隠された宝石のような食堂です。 こちらは韓国料理専門店で、10:30から22:00まで営業しており、一週間のうち日曜日は休みです。 親しみやすい家庭のようなインテリアの中でお客様を迎えています。 テーブルは10席で、部屋はありません。 レストランは席が多くありませんが、リーズナブルな価格で手作りカルグクスと手作り餃子カルグクスを楽しむことができます。 ここの手カルグクスは、手で直接押して作った麺とボリュームたっぷりの量が特徴です。 餃子入りの手作り餃子カルグクスも人気で、お客様の評価も高いです。 ソンカルグクスのコシのある麺と餃子のボリューム感を一度に感じてみたいなら、ぜひ一度訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "乙支カルグクスはどこにありますか？",
            "answer": "乙支カルグクスはソウル特別市中区シェル291-45に位置しています。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "乙支カルグクスは10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスは週に何日営業していますか？",
            "answer": "乙支カルグクスは週のうち日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "乙支カルグクスのインテリアは親しみやすい家庭のような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスのテーブル数はいくつですか？",
            "answer": "乙支カルグクスのテーブルは10席です。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "乙支カルグクスでは手作りカルグクスと手作り餃子カルグクスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "乙支カルグクスの特徴的な料理は手で直接押して作った麺とボリュームたっぷりの量が特徴です。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "乙支カルグクスの人気メニューは餃子入りの手作り餃子カルグクスです。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスはソンカルグクスも提供していますか？",
            "answer": "乙支カルグクスではソンカルグクスのコシのある麺と餃子のボリューム感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "乙支カルグクスを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "乙支カルグクスは、手作りのカルグクスと餃子がリーズナブルな価格で楽しめるお店です。ぜひ一度訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 422
    }
}